有無人公司唔俾罷工？

利伸 之前接左個客張單未知8月5有罷工行動
個客跟左好幾年 基本上靠呢個客先有工開
今次好難直接reject佢 會失業 但好想罷工

利伸 每次都差唔多有發夢
求連登力量希望聽日被罷工
利伸 今次份job係灣仔返 好多同行都想罷但老細唔俾罷 會失業

實有